【逃犯條例】石禮謙原稱不再主持法案委員會會議 傍晚改稱「無講過」 (19:20)

2019/5/14

【19:20更新】立法會《逃犯條例》修例昨再觸發議會混亂，建制派認可的委員會仍未能選出主席。主持委員會的經民聯石禮謙，今日（14日）下午被傳媒問及若委員會下次開會，是否不再擔任主持，他當時說：「梗係啦，我無能，點可以做（主持）呢。」他於傍晚改口稱，自己「無講過（不再主持會議）」。

【16:56】立法會《逃犯條例》修例法案委員會今早（14日）會議再次觸發混亂，建制派認可的委員會仍未能選出主席。獲建制派認可的委員會主持、經民聯石禮謙下午表示，自己主持的會議至今未能選出主席，故若法案委員會下次開會，自己不會再擔任主持，形容「我無能，點可以做（主持）呢」。

石禮謙表示，下午已去信內務委員會主席李慧琼，信中指出自己「開咗兩次會（選主席），兩次都唔成功，我唔覺得我可以再開第三次」，因此尋求內會為下一步指示作決定。

石禮謙形容自己「盡了能力咁就算」，認為現階段沒有可能再開會，否則只會繼續消耗大家時間。問及會否贊成修例草案繞過法案委員會，交上大會審議，他稱自己沒有個人意見。

扭屎忽花

問及會否贊成修例草案繞過法案委員會，交上大會審議，他稱自己沒有個人意見。

RIP

係咪被人恐嚇

由佢上身繼續一直拖到7月

扮有老人痴呆

孭大鑊

涂謹申議員
(區議會<第二>*)
梁耀忠議員
(區議會<第二>*)
石禮謙議員, GBS, JP
(地產及建造界*)
張宇人議員, GBS, JP
(飲食界*)
李國麟議員, SBS, JP
(衞生服務界*)
林健鋒議員, GBS, JP
(商界<第一>*)
黃定光議員, GBS, JP
(進出口界*)

張宇人：

被人擺咗上枱想走？走唔甩啦

似俾人屌爆屎花多啲

現在的我打倒兩小時前的我

快啲扮心臟病入醫院啦。

建制版白頭佬

中聯辦：養你咁耐，依家想走？！

商家佬都叫佢唔好走

西環: 你全家暫時好安全, 遲D唔知

彈出彈入

之前係點佢名做主席
佢唔做會引起更多議事規則問題？

其實條友自己都喺度拖

中聯辦: 想走 冇咁易

而家建制派應該個個心寒
用就用到你盡 用完一腳飛起你
反抗?即刻送中究辦

做建制奶共狗真係慘

石禮謙: 當我冇講過

呢條撚樣心裡暗屌班保皇黨友